有無巴絲讀過/讀完中大psyc master

朋友想讀幫佢問
有無人有course outline 可以share